銀魂動畫版將進入最終章銀ノ魂篇

日常篇真短暫

又最終
邊個信

真人版就拍續集...